星期日檔案 - 趁年輕做點事

條女好大波

大波到仆街！

好大波

屌唔屌

好好笑 一回完 就見到有幾個巴打
一齊回 好大波

好那大波呀

大波到傻 一定狂屌！

內外一樣美

好撚大波

巨乳 聚人心 真係無錯

Angel 方加

圖

有冇人有相

條女好大波, 樣都唔錯
望落唔似32歲

有冇ig

好大波，真材實料

我屌

比某人轉左台

估到有人講

你都係做老婆奴吧啦

全部冇留意個節目講乜

講緬甸羅亞人大屠殺好過年

姐姐，我孤兒仔好慘

可唔可以比我執劑同揸波

呢d輕熟女好撚正 實比佢騎死

啱啱個shot

痴線著tee 大波到痴線

Cap圖呢

mama angel

大波到想同佢一齊去做義工

個樣唔錯喎

佢歲數係輕熟
但望落都只係一個後生既姐姐

條女大波到爆炸，又靚

好先進。住木屋

香港個特首諗起貨櫃咋

白色t 現曬成個波型

一向都話 大波 心地善良

圖呢

肯定好撚大食

岩！睇得出好有內涵

死開喇，講緊大波，起咩撚野屋

有冇ig呀

波 波 波 正呀

彈電子琴個緬甸妹好靚

仲要心底善良 好撚難得

唔通係人母?

係

估計有D cup

吸手波
粉lin

好撚正，實好撚大食，果邊d緬甸腸佢一定嫌細

大波幼手

痴撚線！著鬆身tee都睇到咁大

上黎搵同好
真係好大波

點止 坐底e 應該有f

利申：渣波專家

即刻開電視睇

5000蚊撻地 除左大波終於有另一樣野

啲reply低質到

好撚正真係
相由心生

女神

3頁都冇圖

痴撚線 黑tee 幼腰大波

其實尋日係唔係已經播過?

起碼都G啦 著緊身衫落樓梯

入來都估到你班友講對波

原來係唔想俾家用

嘩屌, 落樓梯震震下

條腰夠幼又有奶

落樓梯 個波彈下彈下

應該有G

撇除對波
心善則美

條女好撚正

開電視国

行都彈 痴線

啦

jed

堅料 唔係大pad

基層

好想養angel

最多同你去做義工

揸波唔夠你黎

師兄師兄

點籌到三百萬
今日依個節目一出實大把人幫手好快就得

好撚正

真功夫 人靚心地好

連登仔仲有咩好講

咁多人既呢度

有冇圖，係街冇電視睇

34e 都有

d細路見到佢點忍

係街呀
開你老母咩

個pose

三萬蚊過一百日夜

一齊做義工

佢好屈機，又有愛心又靚又大波

係街＋1

岩岩開都想講好大波

6個血氣方剛既細路

加一個大波angel

可以點玩

好快籌到幾百萬啦
大家快d捐錢啦

果然有人開post! 我冇信錯連登仔

大波到仆街

偽善 唔俾家用

突然有想睇Tvb嘅衝動

吊唔到金龜？

Angel方加

影來影去都係得佢一個香港義工？

好正

好想屌佢

仲以為係有錢女
原來住公屋

姐姐，呢條數我唔識計，你烏低d身教我

cap圖pls

真女神。。

屌
一下就out咗fo

好大

有錢 我都想捐錢比佢黎番q

後入

對波都夠玩成年

痴撚線連登好多痴漢...

On9 冇圖

頂 啱啱一路睇都係望佢對波

我有十億

賣身幫小朋友好快搞掂3百萬啦

搞音樂點有出路...

條女睇到呢個post會有咩感想 以為咁多人支持佢，點知個個都係睇波

d 緬甸小朋友個樣其實唔錯

圖呀

樣靚，身材正，心地善良

兵

2個毒撚課金

你係豬西邊會咁有多人幫你

cap乜撚野圖呀????????? 睇唔到對波呀 對波呢????????

成班青春期精蟲上腦淨係識講大波大波

人未到 波先到 就係呢種

對波夠我玩成世

IT 狗兵

兩件4眼龜

唔好理啦，睇左對波先啦

仲未有大波圖？

四眼仔想溝人咪認左佢羅

最高收視既星期日檔案

佢兩個朋友，肯定有諗過扑佢

嘩 間條緊身衫 短褲仔

行路的確搖下搖下...

跑緊返屋企

正常 人第一眼不嬲睇樣 不過我都幾信相由心生

5000買到兩大塊地
帶十皮去做土皇帝

樣及格，唔算好靚

有一班兵支持我

你識條春咩

呢度d回覆：

92% 好大波
7% 好撚大
1% 好有愛心

蜥蜴仔

想揸波

好想angle幫我吹蕭 私人演奏會

心地好 少肥 大波
我屌

飲醉酒之後兩個幫手扶佢

痴線緊身衫............

可以睇重溫

金三角音樂學校

wa diu 大到痴線！！

件件衫都係緊既。博咩

開對波出黎比佢睇

好多都唔差 利申去過

大波咪有愛心囉

就係咁無得睇直播

D中學男生咁撚唔留心

邊忽肥，你睇唔睇到佢對手幾幼

真係幾大

笑容

唔大點裝咁大個愛心

好想佢快d起到音樂學校教我吹蕭

著衣

Sad but true

人靚 心地善良 已經好難得
仲要咁有身材

你叫其他女仔情何以堪

幫佢果d 工程師，日日硬住上

狗公全面進場

摟屌裙

一睇就知條女淫底

班年輕建築師主動聯絡佢

唔係起譚就有鬼了

做靚女真好
本身出身基層，畢業後不但無養家重要做自己喜歡的事，辭職做夢想都咁多人支撐
換轉男人一早比人插到仆街
香港多厹係真的

屌兩個Closeup

推左六頁

最後嫁俾香港有錢仔
有錢仔財力支持佢去追夢

師父明白了

如果上報嘅係醜女，會唔會有工程師去幫佢?

多左4隻厹
6個爭

港女無既兩樣野 佢都有
大奶同愛心

分分鐘偷佢底褲j完

好明顯啦

唔係大波又正
撚有幫

到三十四五搵件志趣相同既建築師埋單

衣食無憂

佢身邊無女仔幫 全部都係仔黎 大家明啦

擺對波上台

成堆厹

扑野換太陽能版

如果唔靚，邊有話題性

太陽能板 狗公

阿mike應該係大將軍

咁多人跟進

果兩個四眼毒撚就識玩啦

本身睇廣告靚靚地特登睇，估唔到咁大
宣傳效果一流

嘩啱啱擺埋上枱

放對波上枱
咩太陽能 乜能都俾你啦

同佢合作果D全部都係男人黎

痴線，全部一睇就知
跟埋去睇裝tim
又拉近一步

我都係咁話

早年半前已經 follow 佢嘅 page la
氣質型靚女

人力發電 屌板

放對波上台
好撚痴線
點樣唔幫佢呀

Mike哥想溝佢

有女仔

大波過波波

屌,好撚彈

一齊去

笑到仆街

根本全部幫佢既人都係想渣佢對波

正式宣布呢條女世界第一

圖呢？？

阿叔

邊撚到基層

又有狗公

終極大將軍

魏老師

你心口掛住兩包米都會想放佢上枱啦

全部幫佢既都係男人 代表d咩

全男班

留名等Gif

大波真係好有凝聚力

我想屌佢呀

身邊全部都係仔

欣賞佢對波咋

屌你呀

間條

好團結人心

Push

送琴既又係男人

幫佢既清一色係男

一路行一路震

佢個圈子全男班 淫撚到

女仔既世界，好難容得下呢d。

大佬，點企你隔離呀。

扮野啦睇過本書 睇過對大奶咋

唔係大波又正

撚有連登仔理

全部都係男人

同個個都有路 又話你知咩

而家三千萬都有啦

魏老師
1q1個小提琴
Diu唔diu

留意一樣野 幫親佢既都係仔黎

公屋出身，老豆做清潔工

真係好多仔幫 大波靚女係唔同啲

以後靠波團結人心

無個女人
應該好多八婆jealous佢

cls

好大

音樂可以改變金三角既運毒環境
係唔係天真左D呢

Pish

僧多粥少..
有排還

音樂救世界

香港都改變唔到啦

我想做孤兒

好奇一問，點解基層可以去外國讀書

佢是咪冇女性朋友

自學溝女

mytv頂住先

希望有巴打可以cap 完放出黎，直頭想成套珍藏

求link

呢D女就真係可以有女神TITLE啦

noonrex:

呢個post d 人都好一致咁講佢對波

好大波
想屌

點樣可以聯絡佢做義工?

呢個post 係咪佢條team開

點會有咁既願望
想扑野都唔認

d ipad係街見到大波都啤撚住曬仇視咁啦

我係金三角毒犯一定捉左佢強姦

True
完全發夢

一路運 一路玩音樂

乳不巨何以聚人心

著雨褸都遮唔曬

著雨褸都有波形突出黎

真係一個女人都無.... 唔會清潔工都男人掛

[quote]

巴打好仆街 笑到噴飯

bgm

咁佢偉大 我出錢幫佢 佢自己任我屌都願意

一路運 一路玩波
得唔得

胸不平何以平天下

我捐埋嗰2百萬

等啦 差二百萬

太陽能板老細個樣好咸濕
擺明就係想食

嗰大波妹諗嘢會唔會太on9

港女:大波靚女有愛心 點贏呀!!

發動連登仔去景棟幫手挖泥

人地個世界係幾咁純潔，幾咁有愛心，但你睇下你地

唔駛再講買樓啦
大把工程師幫手，出波，唔係...出聲就得

笑撚到仆街

用碌鳩掘

試下係肥婆做呢單野 我諗失敗左

報酬 比對波我玩ok?

條女真心正 又有愛心

我都唔識架 但我同我女女諗住捐錢啦睇完之後

2隻4眼兵
4個工程厹
大將軍mike
魏老師
一堆緬甸兵

咁快做完

跳

最後一幕周圍都係仔

TVB播完後,好快有,唔係SHOW波來做咩

夠有大把歌豬用歌聲對抗共産黨啦

完啦 完啦 大波無啦

挖邊

今集真係世界級

我幫手鋤田

今晚要丁丁佢

都估到會有人開post架啦
好想係山頂個音樂廳後入中出推爆佢

準備爆升

等同愛與和平可以爭取普選

升升升

全部幫佢都係仔

放上枱

咁人地真係有愛心既
大奶同愛心

我淨係可以同佢一齊挖都夠 一路挖一路睇佢烏低身走光

一定

連登質數
人地講緊咁有意義既事，個個討論人地對波

諗住無連登仔開po
點知有

你見識過佢既身材就知架啦

跑返去睇到五分鐘，樣就一般，但有身材有愛心

唔敢同佢一齊出鏡

你明既

應該無試過一集星期日檔案推倒十四頁，而d comment係咁單一

有幾個13歲妹妹仔

波波波

btw好撚正

最後可能啲緬甸仔j完佢再用啲小提琴運毒

冇錯，正想咁講
建築師個幕都有兩條女既，唔係全男班

唔洗呀話

可以去我的無線超級度重溫

大家目標一致
幫佢對波籌款
屌
幫音樂學校先岩

屌

係緬甸山區拍套av：巨乳愛心女義工壹百連發

個兩條女出場五秒都無

對波時大時細 假撚到

所以義工團全男班 呀唔係 係全狗公

基層做pr 入埋專業人士圈子 通音律 外語

好撚仆街

條女西哂面

完左啦？

半個鐘咁少
淨係講幫佢既仔應該夠播10集

有理由懷疑果兩條女係唔鐘意angel既

肯定你係處男

準備又爆升...
爆升得快過700

連登邏輯
唔識 multi tasking架你

大波過98%港女

師兄小心人地真係寄賬單比你呀

人地咁多兵
要排下先

今晚之後可以好快破五百萬

有呢個理想無問題

叫過來拍片湊人數姐

lm

會唔會有個有錢佬比兩球出來條件係執佢一劑

果d國家玩音樂可以搵到幾錢
直接去撈偏運毒一定賺得多過你玩音樂 反正係果d國家都係黑警一家親，跟岩大佬就得

費事真係全男班咁明顯啦

有理想係好事，唔做咪咩改變唔到
先唔講波
音樂的確能夠影響到人
今日一小步，明日一大步

人地起碼落手做
你仲用緊鍵盤念力建國

好人好事

連登仔幾億幾億捐比佢

到時廿幾歲時, 人地撈毒撈到風生水起, 自己就ON99玩音樂
會唔會害左人

唔講對波，佢個樣真係相由心生果種靚

上連登勿認真
條女係幾 charming ge, 有愛心有又靚又有獨立思想

辭職起學校，呢段時間邊個養佢?

搵到facebbok但無乜相睇

精銳盡出

唔係靚女！係有錢真係好

我有講正經野架

身邊大把人爭住養
睇啲人出錢出力就知

拿 我好尊敬佢做義工起學校既愛心架

32歲女人全盛時期，d女人味必哂出嚟

Private

音樂學校會唔會冠名

耶西嚟 應該仲係處

睇走光？ 緊係三點三時買杯奶茶比佢飲口廿

好窄

其實佢都係普通人啫

啪啪啪啪

計力學

支點係張台同佢身體一部份

痴線 推到咁多頁

btw 好正

以為咁多巴絲appreciate 佢嘅無私，點知你班友仔

angel 加油呀，人靚心地好

diu 俾人放左上佢個page

係住公屋先夠平租搵夢想

你班友仔

拿呀angel 我好支持你既善心同愛心

你既理想好快會達到

18頁都係講大波
連登仔

屌好撚正呀

嫁有錢人士，家人住大屋及其人生大計圓夢，連登仔繼續葡萄

Hui Man Lee

人靚波甜但32歲都未嫁就肯定唔係貪錢港女

呢個冚家產d琴狗也不屌
btw 對奶

其實琴先個兩位四眼仔仲有個女teamate架
睇佢個page話 所以唔係淨係得男仔架

班仔即變左：冇水冇電起咩學校呀on9

呢d就真係真材實料啦

錯，你地唔會知，因為冇報導價值

sbt

世界就係咁

放對波上

lm 睇女

好似比人del左post

真係全部都係仔幫佢

Del左comment先岩

間公屋係邊度?

一條女推到十幾頁

人靚波甜

有無連登仔真係捐?

呢個世界真係好撚現實

比著係個樣衰肥婆

樓主就唔會開呢個post

星期日檔案就唔會採訪佢

唔會有男仔幫佢搞

最後失敗收場

死死氣返去寫字樓做個月入12k既文員

朝朝睇住mytv搭車返工，晚晚係屋企食住kfc雞搥對住班男明星捽碟

孤獨終老，咁人一世

好撚現實好撚悲哀啊屌

係咁現實架啦....

留名留屋企睇

女仔冇樣真係人生hard mode
唔好話咩追夢
鏟屎都做唔黎啦

清潔工老豆都無出過來

人係正
天使黎

你估星期日檔案好似連登仔咁咩

講真 上面有人講得無錯 如果係個樣衰肥婆做成件事就唔同哂

睇睇下有啲似 長澤雅美

條女ok

玩音樂一樣可以撈毒 唔係點生活 買GEAR要咁多錢

原來熱門係因為條女個心口

好想奶佢個閪

乳不巨何以聚人心?

會，積少成多，而且鍾意音樂

成班連登仔淨係識睇波，講真佢做既事好有意義，起碼係為世界出一分力，點解唔識得欣賞？

成班小朋友

係有D似...對奶都係咁大

星期日檔案都推到廿頁

比我係班靚仔實日日打飛機

睇到唔想轉台

冇睇

如果你有睇過有線《小事大意義》 就會發現好多就算唔靚但有心嘅，最後都會幫到人。

呢個世界唔係得個灰字，盡量做能力範圍可做嘅事，唔好剩係識怨天尤人。

睇標題以為勵志野

幾時有重溫?

其實真係幾勵志既 三十歲先黎放棄所有野邊個夠膽做

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

推得最多頁既星期日檔案？

講咁多不如捐錢喇屌

起香港地女人生到個波大d,只要唔太樣衰都大把人狗衝，男人高富帥差咁一樣都會比連登仔疾頭疾勢

絕對認同

難得呢個世界仲有人肯為自己理想拼搏，結果一係就focus 係身材，一係就潑冷水，共匪都不如

真瘦底大波wo

樂觀d 睇有人關注都係一件好事

財經台重播

youtube已有

越睇越大波

睇完都完全唔知套野講乜

屋企人支持佢去開學校
但係成家人無得住私樓

TVB一播D捐款升得勁快

好正 樣靚心地善良
邊度搵

醒目 上電視即刻多勁多人支持

靠樣

不過至少係靠樣幫人，唔係去釣金龜

愈睇愈正

好撚正呀
想貼潮文以示對佢既謝意

大波版梁芷珮

連登仔好撚痴線😂

如果呢個post 留言嘅巴打過晒去做義工，ifc 都起到出嚟

港珠澳橋都同你起多條

娶到佢就好

終於睇番，真係人靚波甜心地好

中學條仔拎零用錢sponsor佢

屌你老尾離曬題

好想

32歲都保養到咁 幾撚正
唔講以為得26-29歲
瘦得黎有肉地 仲要大波 嗚啊

呢句真, 真係痴撚線

真係好大

體諒下啦，連登仔大部份手仔都未拖過

連登仔變撚態

做野啦連登仔

未見其人
先見其波

有奶便善良

明碼實價 1q 500

性捐助

好撚正，好想玩佢對奶

高清回帶
BTW,條片個個幫佢既都係男人

睇留言永遠最精彩

屌佢奶芝，加佢IG唔ACCPET

x 999

波阿

pish

ig 係咩？